有冇人用碟入歌落iphone，過一排會冇唔見咁啲歌

不嬲入CD落電腦再用itunes 入歌落iphone
慢慢就發覺會冇啦啦少咁隻歌
有冇人都係咁

冇

用開itools入